黃大仙紀律部隊宿舍同葵馥苑玩得好癲

依家出面警暴橫行，
你哋班冷氣撚仲係度施施然睇live?

同我上twitter做國際戰線
已經唔駛你行，撳掣打字都唔得？
入 撳 /task1 接任務
－－－
1.
2.
3.

靜靜雞

某程度上我地跟唔上勇武做緊咩係一件好事，但我又好想知發生緊咩事

手足小心
MON POST 狗繼續守中環啦
守完返再屋企仔女都消失埋

成隊美國大兵空降咗

💦💦💦

靜啦 仲講多個出嚟

玩得好大
但唔割

有冇a10黎幫拖

屌你靜啦 走唔切害撚死人架

呢獲真係甘

講咗幾撚多次要靜靜雞？

SOR，唔記得咗

直頭痴撚晒線

痴撚線架

靜啦屌

hi

唔搳

唔要片 唔想知 我愛手足

好大煙喎

睇D相我一開頭以為係伊朗

Push.

屌你老母出少句聲冇人當你啞架

帖主想害死人咩

不愧為首都

屌咪爆響口

癲

弓弩式汽油彈？

有片

沙田？！

夜晚返到屋企開香檳先慢慢講

金大仙

呢集好撚癲

痴線㗎～

金木水火土

堅揪

天星多狗CHECK野 即時

好似係入面裝咗野

什葉派vs遜尼派

靜喇

睇嚟麻包袋係真

幾架M1 Abrams 黎咗

咪推拉

小心為上

收聲啦

已召喚MQ-9
鄧炳強你小心啲

你地當班狗傻架咩

唔該靜靜雞

多謝手足！

千祈唔好推

唔係油塘咩？

狗宿開始大煙

on9仔陽出嚟做乜！前線手足做乜都唔割，記住搞完好快走唔好麻爛席。

留得身軀先可以同依個仆街政權抗爭落去，冚家剷冇事發生又無理突然終止集會。

講乜𨶙野香港仲有遊行同集會自由，香港人唔反抗遲早同支那人冇分別！

拜黃大仙廟堅係大煙 唔使大驚小怪

正

班傻閪狗企哂係到

唔割是唔洗出聲的
應該講加油

屌呀

仆街南中國海見到高達

黃大仙好大煙

加油 手足

靜啦！

提早完結丫拿，大搜捕丫拿

唔要片

咪撚玩fake news啦
屌 人地狗屋有冇事佢唔清楚過你？
你估你fake到手足多定搞到狗機會大？

靜喇屌

手足好波

而家識得玩 勇武小隊聲東擊西

推

哇 屌 真係好撚癲

怪唔知老母打鑼咁搵我啦
利申 住附近

我要靜啊

嗚啊 好感動

乾燥呀屌

好暴力啊

第三次世界大戰咁。。。。

等佢哋做完走晒先

不嬲都話遊行已經無用
要個個星期18區開花先有用

全民18區總大裝修警署

1. 無人會捉鬼
2.無人會出黎做臥底
3.無時間地方比黑警大圍補+嘔打
4.打輸就滿足大家送頭意願，打贏就有本錢講五大訴求
5.成立獨立調查委員會，係應該由民間自發性搞，不應由殺人政權搞
6.救到比人拘留手足出黎
7.律師保你出黎都保得快D，唔洗下下搵你係邊
8.解放軍唔敢出黎，美國領事館睇到實，一出香港就玩撚完 貿易戰第二part唔洗傾
9.清哂手足d資料
10.防止黑警砌生豬肉

so true haha
但我寧願唔知！！！

屌 去唔切添

on9完未

强呀

好大火？

靜啦

到今時今日竟然仲停留喺割定唔割呢個問題到

靜靜地啦屌

靜呀！

屌你使唔使開post

行快兩步

???

加左密先講啦

唔想知

我地知發生過咩事就好

過程靜靜雞，結果大大聲

行過見到都驚

唔想知呀

咪派膠啦

手足好波！

好大獲

呢個真係靜靜雞

無咩好割
做嗰個靜靜雞到無人知
點割

我冇野講

靜啦 話左靜靜雞嘛

運動已完，得班連燈仔係度吹水
下個禮拜恒指三萬點不是夢

唔好玩咁大 會輸民意

我咩都唔知

點解新聞好似冇報導？

靚靚雞都唔識

快到無新聞報？

乜事

黃大必冇料到wo